{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095277?place[place_type]=GID&place[gid]=1095277&place[latitude]=33.4723983937&place[longitude]=126.3577787328&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엔젤하우스펜션"
    },
    "text": "ホテルの客室は2泊以上予約が可能で、1泊の予約は自動的にキャンセルされます。 ペットと一緒に予約する場合、品種と匹の数を予約者のお名前と一緒にメールでお知らせください。 ホテル式客室には冷蔵庫と電気ケトルが備えられており、客室内では調理ができません。 しかし、キッチンやカフェでは料理や調理ができます。 客室の利用期間は一ヶ月で、入室は午後4時から可能で退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 炭グリルは1セット25,000ウォンで、手袋、トング、はさみ、タレ及びソースが提供されます。 乳幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 愛犬と一緒の場合、入室できるためには品種と匹の数をメールでお知らせする必要があり、すべての客室は愛犬と一緒に入室でき、小型犬(8kg未満)のみ可能です。 愛犬用のアメニティやおもちゃもご提供しております。 付帯施設としては調理可能な休憩室とカフェがあり、飲み物と食べ物は無料で提供されます。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時まで可能です。 客室はA、B、Cタイプに分けられ、最大人数はそれぞれ3人、4人、4人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室は何泊以上予約が可能ですか？",
            "answer": "ホテルの客室は2泊以上予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約する場合、どのような情報を提供する必要がありますか？",
            "answer": "品種と匹の数を予約者のお名前と一緒にメールでお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理ができませんが、キッチンやカフェでは料理や調理ができます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用期間は何日ですか？",
            "answer": "客室の利用期間は一ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの料金と提供されるアイテムは何ですか？",
            "answer": "炭グリルは1セット25,000ウォンで、手袋、トング、はさみ、タレ及びソースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "乳幼児は基準人数に含まれますが、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室できますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に入室できるためには品種と匹の数をメールでお知らせする必要があり、すべての客室は愛犬と一緒に入室でき、小型犬(8kg未満)のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬に関するアメニティやおもちゃは提供されますか？",
            "answer": "はい、愛犬用のアメニティやおもちゃもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルには付帯施設がありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設として調理可能な休憩室とカフェがあり、飲み物と食べ物は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は何タイプに分けられていますか？",
            "answer": "客室はA、B、Cタイプに分けられており、最大人数はそれぞれ3人、4人、4人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 528
    }
}